唔好報警，真係唔好報警

請廣傳，好人一生平安🙏

1

2

3

4

5

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

6

7

推

8

9

10